1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

Рекурсія - виклик функції в самій собі. Поки що важко зрозуміти, навіщо використовується рекурсія, але судячи з літератури, з рекурсією програмування більш функціональне, і рівень програміста, що використовує рекурсію в коді говорить про рівень розробника :-)